如果情人節都唔約我出嚟 係咪即係收得皮

可能要同屋企人去拜年啫

可能愚人節先約呢

你唔識約嘅？

可能俾人約咗呢 下年請早

係嘅

赤口喎

咪慢慢繼續等囉

可能佢好似我毒撚一樣等你主動開口

我都等緊

其實呢 如果係我 未一齊嘅話 我係唔會約情人節

下，我boooook咗下年wor ，後年請早至真

約佢囉on9

同你都未到情人點解要約